\chapter{Введение}
Что это такое?

Изделие RPSButton (далее "Кнопка") - это комплексное устройство решение для следующих задач:

\begin{itemize}
	\item Считывание и запись карт NXP Mifare;
	\item Обеспечение работы системы ParkPass;
	\item Визуальное и контактное взаимодействие с пользователем.
\end{itemize}

\section{Считывание и запись карт NXP Mifare}
Устройство поддерживает на текущем уровне чтение и запись карт NXP Mifare с авторизацией по KeyA и KeyB. В дальнейшем развитии добавится поддержка и других карт и NFC.

\section{ParkPass}
ParkPass - бесконтактная оплата по Bluetooth.

\section{Взаимодействие с пользователем}
Устройство имеет ряд RGB светодиодов подсветки для отображений статуса и привлечения внимания. Информация от пользователя получается посредством ёмкостной кнопки с распознаванием приближения и нажатия. Обратный отклик - вибрированием.
